分左手慢慢知道男人諗緊乜

拍左拖1X年，因為有第三者最近分左手。

呢排settle好自己諗住重新出發
點知約親出去既男人都係有女朋友
發覺左自己一直以黎都唔知個世界完來係咁恐怖
慢慢接受左男人點都係會出黎玩依個事實

真係覺得自己一直以黎都好無知
仲係活係個童話世界𥚃面
有時諗返起當初係咪扮唔知會好d
我真係好天真

好sad
利申絲打

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

好衰喎都
係唔係app度識呀？
唔好灰心 要相信好男仔仲有好多
試下其他途徑識 或者朋友介紹下

拍咗十幾年拖?

拍左5年幾 早幾日先散
發覺自己真係無乜異性朋友

3兜未

唔係呀 係身邊無乜聯絡既朋友

你試下扮男仔，你仲surprise 好多女都有仔

係

你遇人不淑 唔好因為咁而放棄自己嘅原則

就快

屌厭左 正常
玩爛塊閪就飛

想聽下絲打既故事
十幾年真係好長 幾歲開始拍？

玩app既男仔好多都吾認真

樓主幾大

男既魚翁撒網
女既不斷收兵
單身叫雞先係好男人，大家明買明賣

呢個就係現實

加油啊
10幾年真係好慘

一線鮑都變又黑反皮臭鮑

女人咪一樣

禽畜有樣睇？

之前有post過，開頭分手真係好難受
成日上黎訴苦😢

無玩呀，覺得未需要去到玩app識人

廿十尾

我拍六年都俾人飛左。。

好難想像有幾大打擊，對住咁多年話無就無

如果依家有得返轉頭，我應該知道點做一個好女朋友
明白左男人吊頸都要抖下氣依個道理

女人咪一樣 咪咁天真啦

毒撚唔會出黎玩﹐咪又係話太悶
會唔會係你搵黎搵去都係同一個area?

至少我自己從來都無精神出軌無肉出軌過

捱過最艱難既日子未？

份感情太執着，對對方對自己黎講都係唔好
分左手先明

唔係app識都咁？
不過真係無分男女嘅 賤就係賤

我都係
開始好多一直以為係好好先生但偷食既例子係身邊出現
唔明白點解一個人鐘意一個人都仲唔夠
仲有時間同心神去一腳搭幾船？

佢出軌 但你講到自己唔啱咁

有第三者
一野就fing開左我
開頭我都有喊住叫佢唔好走
但係新鮮感掩蓋一切...

因為真係好唔捨得
拍拖果陣又迫到佢好緊

分手之後個心真係會痛到咩都唔想做，剩係想留喺被入面

又係新鮮感..
新鮮感可以維持幾耐
一齊咁耐都比唔上一個岩岩識既人？
真係話變就變

下咁約出黎做左咩？
朋友咁食下飯都得呱

唔好咁諗
都有好似我男朋友咁既乖仔

唉呀 點解咁傻去求佢

要check手機 報到？
迫得緊就應該大家溝通解決
唔係出軌
佢出軌係佢唔啱你唔使自責

係..真係零安全感
不定時會亂諗嘢

男人都係愛玩的生物

多年感情，唔想分手。
所以分手分得好肉酸，到最後佢係好憎我咁走

大個左
知道專一其實係唔出去玩咁顛已經好好

有試過傾，佢唔願意
keep住逃避當中既問題
最後覺得我迫佢迫到咁先會出現第三者
好賤格

搵一個人唔難 但搵一個岩既人好難

人愈大圈子愈細
好難去遇到一個岩自己又唔玩既男人

林夕：永遠記住第一戒, 別要張開雙眼.

我從來都唔玩咪一樣係咁

係你唔識揀人姐，大把男人未拍過拖，或者好專一

絲打我認得你，聖誕分開
我都分咗3個月，每日都不其然諗起佢，你感受我明嘅，共勉之

未到30 就話年紀大識唔到人，真係慘

明明專一係開展一段關係嘅責任
曾幾何時變咗要苦苦哀求先會做到

唔係個個男人都咁既, 拍左8年毒L俾人飛
本身冇朋友, 佢大把異性朋友, 而我都覺得冇問題
和平分手, 因為搵唔到錢冇將來
女人青春真係有限, 唔阻人了

遇到問題我好希望同伴侶一齊解決
而唔係得你自己一個覺得解決唔到
然後再投入第二個女人嘅懷抱
選擇逃避問題

唔好意思有感而發

港女唔撚恐怖

十幾年

你咁諗時，有冇諗過無人要既孤兒感受

吾你老母

樓主我聽過一個比喻我覺得好好
有人比喻一段關係就好似一個屋企
間屋住耐咗傢俬自然會舊
就好似兩個人一齊耐咗會冇咗新鮮感
有啲人會選擇買新嘅傢俬或者翻身間屋
但點都唔會離開呢個屋企
有啲人會重新租過第二間屋.....
希望大家可以揾到
即使一切變舊但仍然願意同你重新建立嘅人

你依家好嗎？

只係覺得圈子細，無諗過會分手要再重新去認識一個新既人係難啲接受

其實都係一個藉口
要堅決分手可以講好多理由

以前老一輩成日咁比喻
我係會選擇後者，而對方就買新既傢俬
正如我地分左手要搬走一樣
我攞走左啲舊傢俬佢買過啲新...

大家工作好忙，突然有日佢失咗蹤搵唔到
跟住以女人既直角諗到係有啲事發生左
因為佢已經唔係第一次出軌
我以為依幾年工作忙佢會生性D
點知又再一次出現第三者
聖誕無約我約左第三者，後尾俾我見到..

Gay

係處仲有機會遇好仔。
非處就睇下有冇好仔埋單。
多數有能力既唔會選擇埋單。
仆街d玩完就算

咁諗都好既
我都好慶幸自己係30歲前發現
唔係到時變左中女仲慘

難呀，唔玩嘅男人你地又嫌悶
咪唔啱你囉

咁樣好過份，1X年感情敵不過新鮮感

正經你又嫌悶，唔悶你又嫌唔正經
自己攞黎賤

長者話 對男人講野唔好重複多過3次

對自己好d!

即係咁
假設我係男有女朋友
你約我出嚟
我同女朋友講咗聲
之後食個飯有咩問題

三十年河東 三十年河西
不過樓主好似冇幾多個三十年了

臭西不嬲夾player, 你情我願

其實結左婚都會出黎玩

一齊十幾年要分開都未必係因為新鮮感既，有時每個人對愛既理解及表達愛既方式不一 用長時間透過溝通都無法搵到兩個都舒適安心地相處既話。佢就算未出軌 段關係無法令二人快樂
希望你盡快搵到適合自己既人

熊抱，十幾年對一個女性真係傷

洗咩慢慢呀 出黎社會做野返工
男人要既野好簡單 諗野都唔複雜
錢同女

無嫌悶 我都係想簡簡單單行落去..

唔止一次出軌⋯⋯真係唔好咁委屈自己啦
祝早日展開新生活sis

女人仲愛玩呀
最憎呢D二元對立既言論

根本係睇個條友鍾唔鍾意玩
關男女咩事

男朋友係中學同學黎？
唔係好知點解拍咁耐唔結婚
唔婚就分架啦

如果出到黎 知道對方係瞞住女朋友出嚟
咁樣又有無問題？
我出去食係因為覺得好耐冇見
食下飯無所謂

如果係聖誕都同第二條女過，咁分手好合理
出去玩都要交人

對唔住，我都想簡簡單單咁行落去
不過太感觸，所以睇到哩d文就好火爆

true

係。
對方處於事業期
想搵多啲錢先結婚...
真係拖得太耐了

要走的都留不住
望佢後悔一世

就算結左婚，都會出去玩，要分開始終會分

換畫換得快都好過一腳搭兩船
不過都係一夠屎同兩夠屎嘅分別

唔明，重複多過3次會覺得煩定點？？

好慘

十幾年分手一啲責任都無
話分手就分手
真係拍拍蘿柚就走

無用 佢唔愛你你點努力都無用
希望你搵到一個真正對你好既人
曾經好愛佢 想重新出發既時候 發現好似唔識愛人
唔好諗啦 抱抱

你係真係好唔好彩遇著咁嘅人

緊係有問題

女人嘅直覺真係好準
男人真係以為做咩無人知咩
仲要聖誕唔同女朋友過 踏到上心口 好過份

樓主
有時我都諗其實拍拖同結婚究竟係點
見到好多例子，結完婚生埋小朋友都可以出軌
拍緊拖果陣可能好多野都已經瞞住對方
咁點解仲要一齊呢

無人拎住把刀項住佢要佢出軌
無係逼，更加唔係你錯

呢樣野我都係近兩三個月先領略到

九月分手到而家

十幾年情走入咗對方生命啦喎 應該珍惜先啱
即刻分手唔拖住你 都叫做負責任掛
好彩你無同呢啲人結婚

慢慢係連登揀個囉

Lm

其實女人出完一次軌 係咪一定有第二次？

男人都會 唔一定係女人

男人講大話係最叻

依個真 其實都係因為唔夠愛
分手最難係要明白此情緣已盡
講就易 實際又有幾多人可以睇得咁開

覺得煩 聽唔入耳

成日都話唔想傷害你先講大話呃你

唔係男人
你男人女人都一樣

我無絲打你拍咁耐 同ex一齊4年幾5年
因為第三者話要自殺 所以分手
用左兩年放底 時間係最好既healing
我覺得你可以唔使急住重新出發既

利申：我都因為ex 覺得男人仆街係正常

每日都掛住佢，諗起曾經開心嘅日子。
不過我知分咗手喇，有第三者，即使將來奇蹟復合，我都要去擋佢嘅第三者呀，曖昧呀，太攰喇，呢刻將回憶收喺心啦

但係到佢連大話都懶得作嘅時候
佢真係對你無曬興趣

出軌只有0次同無限次

大把女仔都有仔仲出黎玩

同樓主唔同
我係一直都好乖 但係條ex好唔鐘意我睇av
佢覺得搵到個比我更好更乖
最後佢識咗個第三者
只可以講 祝佢好運

自己玩親都係ｐｌａｙｂｏｙ就當全世界男人都係咁，毒撚又唔要。不如你諗下自己點解咁賤

女仔有時有d 幼稚野會令男朋友好煩或者好大壓力。
比如男朋友工作壓力大，平時又多加班，回家又要進修又要keep 住個身材唔走樣，又搵到2,3日見女朋友，又山長水遠都送女朋友返屋企。

但女仔永遠叫男朋友去整埋d幼稚野(木工，野食) 令女仔覺得男朋友係緊佢。

我寧願花時間去進修升職加薪令大家將來日子過得好d, 多過去整個手袋又紋唔知咩野圖案

利申：我女朋友唔係好識體諒我

約朋友又唔代表咩嘅 玩曖昧就唔好

屌，咁你唔好拍拖，專心進修喇，拍拖就預咗女人麻煩架喇

男人個個都係賤
所以要睇錢
唔係咩都無

我唔係話唔氹唔做，係有時做完一樣又黎第二樣。
拍拖唔係淨係單方面要求對方去為自己做野。

大把人係因為新鮮感而出軌
不過出軌都唔係最賤
最賤係出軌之後唔認
仲將分手嘅責任推返落你到

咁我係咪要慶幸佢仲會講大話呃我
仲要比我發現

Sis加油呀
之前我都係比仆街男人傷過
都好驚自己搵唔到下一個（我都廿到超炆）
之後自己都搵啲唔同圈子 又搵啲興趣培養下
搵個好嘅圈子朋友介紹下
而家都識到個超錫我+好有前途嘅男友
但真係要培養下興趣搵啲自己想做嘅野
咁就唔會對男人咁依賴
男人你愈唔緊佢 佢先會緊張你

拍咗4年 都喺敵唔過新鮮感比人帽
開頭都覺得喺自己做得唔夠好 佢出軌喺我造成
如果當初做得好啲就會點點點

但而家冇事諗返起
就覺得以前自己咁諗好on9
如果另一半有少少嘢做得唔好就會出軌
咁呢個世界應該個個都出軌
所以只喺自己遇人不淑

個時失戀之後成日想像如果冇分手嘅未來
但有日醒覺其實未來唔係自己想像咁好
就好快走到出嚟

加油 分手之後我搵到好好嘅另一半 而家好開心
你都可以

真呀
同知Ex一齊咗三年 佢出軌唔認
最後佢話覺得我對佢冇信心令佢好攰飛咗我
啱啱分手嗰陣仲蠢到覺得自己錯 求佢唔好走
而家諗翻起寧願留翻啖氣暖下肚好過

明明做左D咁仆街既野
但又唔做仆街做到最後
之後屌你將責任推去你到再屌你話係你逼到佢要咁做

咁如果係無縫接軌？

你邊到識啲人

例如點迫佢？催婚？

男人貪新鮮， 型嘅醜嘅都一樣，你見信號王有咁靚嘅老婆都狂偷食就知無哂信心， 男人都係信唔過

巴打你有無試過坦白話俾你女朋友知？我覺得如果佢知你係著緊，佢會體諒你架，只係女仔有時真係想feel到有人（尤其係男朋友）著緊佢，令佢有安全感。

唔想有人因為同我一樣原因而分手

其實男人係咪唔會玩夠？
早排分手，佢話未玩夠
話唔想到時真出軌先hurt到我

bless you sis

抵

你索唔索先

男女都愛
可能 根本人就係咁

我拍得就預結婚拍過2次都無打算過要玩
只係我逼得對方太緊

我都拍咗十幾年分手
原因同佢極深藍屋企人炒大鑊

通常都係得三種
一種唔會玩
一種玩厭左唔玩
一種未玩厭 另一個講法係定力唔夠
其實真係寧願你遇到頭兩種

No

痛到做唔到野, 以後仲唔會見返

我都以為佢係最後個個
明明好地地但話分就分

第三者係點醒返

男人唔會有玩厭
貪新鮮/中意玩係男人既天性
到遇到佢有興趣既對像咪一樣會去玩
有女朋友而仲出去同其他女人約會既男人根本一街都係

利伸：男

佢冇幫你

醒左就得 move on

咁分手後發現原來另一半一早出軌(上埋床)，佢成日係其他人面前扮好好先生，應否話比全世界知佢真面目？

差唔多一齊左六年

分左手一樣要生活
唔可以再頹廢了
唔想再浪費時間 已經無左十幾年青春

呢種人最cheap 身為男人都睇佢唔起

唉 有咩真係坦白d同對方講
唔好收收埋埋最後話忍唔到先一次過講
到講既時候已經講分手
我諗幾唔識體諒人嘅女仔係呢d情況都識體諒

順其自然 遇到啱就啱
佛系

我都係咁
知道佢有第二個仲同居埋
其實無野可以做到
慢慢淡落黎可能會好D 畢竟一齊生活左咁耐

無 佢坐緊監 佢聽哂佢啊媽講

係咪應該話比全世界知？

你揀親都係靚仔啫....

P.S. 唔靚仔, 單身到而家

Sorry 我無玩過任何人啊

睇av算係好小事，係人都會睇嫁啦。

分手後明白佢工作好大壓力，嗰時我係冇體諒佢
不過算啦都係藉口，有第三者就同我講話工作好忙

你遇唔到啫

我嗰ex唔係咁諗 佢覺得咁樣叫精神出軌

佢從來都冇承認過，依下真係好唔甘心
有第二個咪直接講唔使喺度講埋啲廢話

仆街啲講句 隨時佢不嬲話番工ot果啲都係假

我都成日自己喺度諗，分手係自己造成
我冇體諒佢冇照顧佢感受冇尊重過佢
不過有第三者，其實都唔使幫佢講說話

出軌個方係唔會承認自己有錯
可能佢覺得個心會好過啲 唔想做衰人掛

華生！

手足？佢係咪入面聽阿媽片面之詞中傷你啊

講

因為工作同居關係，其實我哋接近二十四小時對住對方
所以佢覺得冇私人空間，下下好似俾人監視咁
無催婚過

我個ex都係咁講
佢話佢唔會諗結婚生仔
依家工作為先 唔想煩感情問題

屌 我都係四年 結果都係一樣
最一開頭帽完我仲要同佢講我唔介意 仲會改埋自己啲缺點
叫佢俾次機會大家
依家諗番真係覺得自己好撚on9
根本一發覺唔對路果下就要斬攬 如果唔係傷嘅係自己

人哋話
你重新認識一個人好攰既時候，你個EX都一樣
如果佢係放唔低你嘅話，將來會有機會一齊返？

點解

睇見就嬲
拍拖十幾年感情仲要出軌
話分就分有冇諗過你自己一個點算

咁你依家約出去啲仔點識

lm聽故仔

有時都冇辦法
雖然真係好掛住對方
尤其是夜晚瞓覺之前
張床上得返自己一個就諗起佢
之後又會諗佢同另一個女人瞓埋同一張床
跟住就會好嬲瞓唔到

依家完全理解咗。
所以話我自己發現得太遲
曾經太天真

唔好理佢條友啦
仆街黎嫁
我記得佢AC

佢以前有情緒病好多年
好撚慘
搞到錯失左求學時期好多野

但聽講佢事業上左軌道
唔知係咪俾最近肺炎影響到佢又開始仕途不順

Well,
我Ex都係扮到好好先生
不過我已經幫佢宣揚開去 係佢偷食

係咪個個男人都係咁
有時見到啲拍左好耐既情侶都因為偷食分手，
同埋個ex都係一個咁既人，
就會搞到依家拍拖都無咩安全感

拍得短就話
拍咗咁耐連自己男朋友都睇唔清
其實會唔會係個女仔太單純咋

愈大都愈難搵到好男仔呢個都係常識啦
一係就搵個有錢佬等嫁
一係就隻眼開隻眼閉
再唔係現今社會都唔係話一定要結婚生仔先算完滿
睇開d啦

十幾年分手真係好撚仆街（如果係對方出軌）

但有男人係唔出去玩的
10個入面可能有一個，仲要已經係包括埋唔敢/冇能力出去玩嘅毒撚

真係做到好賤，我都有講過
好彩嘅係佢今次冇同我糾纏
唔係我一定心軟

樓主
我冇你拍咁耐，但都同你一樣因為另一半出軌開過post，都係20尾
我都原諒過好多次，重幫咗佢好多嘢
但最後都係再發現
我終於明白人係唔會改，至少唔好要求會有人為咗我改
哩段過渡期我都覺得好辛苦，其實冇咩心機識男仔住，因為見得太多仆街男人
不過都盡量試下叫做distract下自己
會幸福的，祝福大家

咁佢有冇比人唾棄？好想呢d人有報應。

真係唔理解點解會咁
分手前幾日仲好地地開開心心準備聖誕
話分就分，一個人同你一齊咁耐無愛都有感情掛

女性黎講好雙重標準
女人做嘅野男人唔做得
比如見下ex同異性單獨食飯
利申 拍過幾個女友都係咁

以前同事/同學/ 朋友啲朋友
想搵啲野學，但係依家好多興趣班都無開

絲打你叫咗好耐春喇喎

係時候忘記過去搵下一個喇

冇安全感喺段關係入面好唔健康
因為女人嘅天性好容易起疑心

之前聽人講拍拖好多年個男嘅都無打算結婚
就真係唔係啱嘅人
我唔知樓主情況係點
但係覺得那個講法如何

其實一直都知佢係一個貪玩嘅人
以為拍咗咁多年拖工作又開始上軌道佢會生生性性
點知到最後都係咁

可能又中學開始比我困住左太耐
冇真正享受過玩樂所以忍唔到落去

可能我仲細 冇樓上啲巴打睇到咁透
不過我之後一齊番半年
不過呢半年我日日都諗起佢點偷食 真係好嘔心
最近都係忍唔住分咗手

調撚返轉
一個吸引到你既男仔, 會唔會淨係吸引到你?
單身既人八成都係冇人睇得上眼果D, 尤其是出黎做野之後
會唔會咁好彩次次都比你撞到果兩成?

點解可以原諒咁多次
我一次都覺得好嘔心
曾經覺得咁就一生一世 不過都係接受唔到
你點捱？

C打分左手幾耐？
平時有咩做？
我都冇諗住搵第二個住
老實講俾我搵到我都未接受得到
始終都需要一段時間放低
唔想搵水泡

絲打我明啊
我都好想有得返轉頭

我屋企人竟然仲幫佢講說話果下真係有啲嬲嫁！
我就日日係度沮咒佢
我都好想佢有報應

個半月都唔算好耐
我都想可以放低
依家仲要home office 日日係屋企亂諗野

1月再發現分咗
平時興趣係同佢一齊睇戲同埋研究食譜煮嘢佢食
分咗手好似唔知自己興趣喺邊，都再冇心機煮嘢食
有諗住報興趣班分散心神，但哩排又盡量費事出街
我諗識多啲朋友多啲出去玩係開心啲
總好過日日喺屋企亂諗
可惜身邊朋友大部分拍緊拖/結咗婚，都唔太得閒理我

點解我識親既女仔都係有男朋友

唔係手足 最後一次對話係講緊721 佢同佢老母夾埋黎攻擊我 話個兩隻逃兵狗走係岩 係運動發生開始佢老母就不斷攻擊手足 每一次見面都要撩我講 明知大家立場唔同 都要講 最後我忍唔住發脾氣 之後就無再叫我探佢個仔有好多野不明不白就完咗

可能真係唔岩
以前細個Puppy Love乜都唔識就一齊
好多嘢以為為對方好

依家分咗手
企左係出面睇段關係
發覺自己睇清楚好多嘢，原來唔係想像中咁好
自己係拍拖唔係好多經驗
好多嘢都係需要經歷先會成長先自明白
就當愛一個上一課

如果放唔低佢曾經偷食
其實一齊返都冇意思最後都係會分手
因為你都過唔到自己個關

睇過你之前個po 感覺好似好耐之前 原來只係個半月

點都好啦 加油 我都好明白呢種感受

喺屋企做下運動減肥囉

其實每次諗返都好心up
佢竟然同個小妹妹上床重拍片
搵返ex同人去旅行
太多太多...
真係以為佢會改，佢都真係有變好過
可惜我賭輸咗
我真係蠢女人嚟

咁樣係咪即係話俾我聽好難再識到個正既男仔

上黎睇下post傾下計
唔好睇相唔好睇WhatsApp
最好啲回憶收埋晒

係愛

好既一早比人mark 實晒

因為我地好多common fd，所以我講佢可能會好冇面。唉，話曬都一齊咁耐，佢插我一刀，我係咪唔應該插翻佢，好似佢咁衰。。。

一齊番果陣諗
如果我分咗手再拍拖嘅
其實都要接受佢嘅過去 尤其依家啲女又蒲又隨便
咁不如試下可唔可以一齊番
一齊番之後其實佢都好好
不過我真係接受唔到呢個假嘅事實....

拍咗十幾年我估絲打你就算搵第二個都冇個種感覺

我都係一樣，成日煮嘢俾佢食
果時因為我有時會煮定飯等佢返嚟食
但係佢反而同我講好大壓力因為唔想我喺度無了期等
佢講依番說話嘅時候我都覺得好奇怪
唔係所有女人都係咁樣㗎咩？
煮飯俾你食換來個comment係咁

有時都要搵人傾下，雖然都唔想煩到人
身邊仲要越來越多人結婚
唯有上黎傾訴下

拍左十幾年都唔結婚其實好易就會變得唔珍惜對方
唔好話男人 正常人都會鐘意新鮮感

擴闊下生活圈子先啦
就算你口講Settle down 但我深信你都重未放得低

樓主而家要唔要男朋友

佢都係藍 價值觀唔同就無謂再浪費時間
但識十幾年點解到依家先睇穿佢為人

瘦左15磅
之前啲褲都着唔到
不過依家我個心情都好返左好多
會煮下野食買下野比自己對自己好D

唔係個個男人都係甘，你自己俾人屌左十幾年就怨男人

我都同你一樣賭輸左
一樣咁蠢，仲要嚟鋪大嘅

我未試過咁心痛
帽完之後我一齊番半年
呢半年我 去每一個地方 每一日都諗起條ex俾條仔屌
最後都散咗

想知你指ex係一個貪玩既人 係貪玩到咩程度？

呢啲咁既人佢唔要你係你好彩
唔係個個男人都係咁既
呢個世界有好人就一定有衰人
最緊要你唔好變成個個衰人

你唔好俾假希望佢啦
個現實同現代就係咁
好男人唔係冇，只不過果啲係毒撚，拍左拖之後就會慢慢識玩
大佬，玩係天性而你而家已經冇以前果種道德觀念綁住，人既天性好自然會出來

女友對我愈嚟愈冇耐性又易發脾氣 令到我而家真係同佢講少咗好多野

我嗰時都照同Common fd講咗
因為佢分手後唔肯同我傾(牽涉太多野一定要傾）
分咗手唔使理佢點諗
落佢面咪落佢面 最好話比人聽佢係一個仆街
佢對你咁差你都唔使諗插唔插佢一刀

其實要煮一餐飯係好花心機
又要諗佢鍾意食咩，又要諗佢近排有冇邊度唔舒服唔食得啲咩
絲打你煮定飯俾佢食佢反而話大壓力，你一定好sad
你
係呀，所以我都有上嚟9 up，叫做分散下注意力
睇下其他人故事，會發現其實好多人比自己慘

第三者只係誘因，歸根究底兩個人有問題唔解決或者拖就遲早出事

好啊 tg係咩？
有人陪下都好 共勉之

抱抱，我相信我哋會找到更多的
就算冇，自己一個都總好比同一個出軌嘅人好
佢出得軌嗰刻已經係唔愛

*更好的

一定係既
呢個人係我生命裏面冇人可以取代到
就算佢幾賤格都好。

以前拍拖就係因為感覺一齊
大個左拍拖就只係想搵個相處到舒服既人一齊。
人大左顧慮嘅嘢多咗
冇晒以前果種橫沖直撞點都要愛既感覺

覺得自己好卑微 佢真係冇珍惜過我
好想見到佢後悔

拍咗咁耐拖好難一時三刻可以放低到
努力學習緊佢唔係身邊
都要為咗生活去拼搏，
唔可以再停留係呢個階段。

口同你講話好想要一個新嘅男朋友
但係我知自己其實接受唔到住

人會變
身邊有啲case係男既開頭好乖唔會身痕 但啲損友令佢道德淪陷覺得flirt下女都冇野
同埋有時啲野 只要對方有心收埋 其實你都冇乜機會察覺到
所以一齊得耐都未必一定係好了解對方

咁咪做住朋友先lor, 要不要交換tg ? 好多野都係合則來不合則去

若果有一日佢搵返你
你接唔接受佢

如果佢而家話後悔你會唔會番轉頭

其實都唔係好嚴重 都係鐘意去下街玩到夜一夜先返
鐘意同啲fd 玩下
好難形容俾你聽 係一個性格黎
就好似一個大細路咁

貪玩唔係話佢鍾意玩女人
其實佢都好重感情，所以佢今次堅決分手係好大勇氣
我都真係嚇一嚇點解可以咁忍心
以前就算我話分手佢都會纏住我唔俾我走

佢係有女人黐埋去佢唔識拒絕人嗰啲
或者係佢鍾意偷食既刺激感覺掛？（算唔算貪玩？）
無奈係次次都比我發現

我都唔知自己講緊乜
佢係一個唔想咁快定落嚟嘅人

人人既接受同原諒程度都唔同
相信巴打你都好努力過 不過有啲野過左你底線原諒唔到 放手會係最好既選擇
不過你走番出黎未？

我都同你差唔多 ex flirt女 好努力好想忘記件事原諒佢 但都唔得 捱左大半年之後就散左
有時諗番都覺得可惜 同呢個人真係好夾
但知道就算繼續一齊只會大家都痛苦 就冇再咁執著了

如果當初大家攞出黎傾就唔使去到呢一步
大家都一直逃避緊呢個問題
講到尾第三者都係一個爆發點
就算大家有問題都好都唔應該呢個時候有第三者
無縫接軌

佢本來係感情方面都好乖乖仔
不過眼見身邊啲朋友個個都吃喝玩樂大把女
佢就覺得點解我要比人cool住我都好想玩下

努力緊
我地幾似
我同個ex生活習慣上好夾 就算同居兩三年完全冇問題
不過係價值觀上唔夾
一開頭覺得大家夠鐘意大家就捱到落去
到帽左之後 我真係搵唔到原因再捱落去

老實講我諗會
好犯賤 我係好想等到佢返嚟

會
一路等一路放低

講得好中
我唔明點解最後要我記得嘅佢 係一個我最憎嘅人
如果和平分手
就算明長痛不如短痛都會想陪佢 好似屋企人咁
但係依家分得咁肉酸 連朋友都唔會做番

咁會有第三者都已經代表佢唔係好人，或者佢一直都睇得你唔重

我明 女人係感性動物
男人唔壞 女人唔愛

一齊番都好辛苦
無時無刻都諗起佢當初點識第二個點扑野

我都係分得好肉酸
佢唔敢再面對我 見到會掉頭走
佢又憎我我又嬲佢

分手咪分手 好黎好去唔得嘅
點解要搞到件事咁差
話晒大家都好似屋企人咁

試想想你傷心欲絕咁等，佢就大魚大肉周圍玩，要人愛你首先你要愛自己，不要屈就

識番屋企咪算囉

我都明白會成日諗住佢同人扑野
就算係依家夜晚，我都覺得佢係同緊人扑嘢

之前佢有出過軌，我原諒過佢。
如果真係一齊返，我係又驚佢再出軌無安全感

你十幾年仲慘
我一齊咗四年幾 已經覺得佢比我老豆老母仲了解我
冇咗嗰咁嘅人都幾可惜

其實和平分手又真係做得番朋友咩，咁多年感情⋯⋯

利申我六年和平分，完全做唔到

依個道理岩岩先明白，遲左少少

屌 終於有人明我
我最一開頭係晚晚訓唔著又發惡夢
三點訓到七點 紮醒四五次
未試過咁行屍走肉

又係溫柔又要體貼又要專一
邊有咁多呢啲男人
同女人一樣 一係大波 一係長腿 一係樣靚 一係性格好 好難齊晒

我覺得只要唔係去到尾爛哂嘅話，
將來都應該可以有得傾番計
（當然唔係依一兩年既事）
始終都當左對方係半個屋企人

得閒試下帽事咁分
你會連佢近況都唔想知
因為你唔想再想像佢啲私生活變成點

真
有仔嘅女
比有女嘅仔多

咁單身唔叫雞呢？
唔買唔賣

我到依家都發惡夢，成日瞓瞓下標冷汗。
好明白你感受，搵啲你平時唔會做嘅野去做下
享受下先，咁樣會舒服啲
唔使迫自己，係要啲時間。
瞓到就瞓 瞓唔到就搵其他嘢做
越迫自己 會越覺得自己慘

我覺得係你簡親既人都有一個共通點

依家轉工？

有個朋友啱啱都經歷緊差唔多嘅嘢
佢崩潰左什至自殘要睇醫生食藥返唔到工
想問作為一個朋友，呢段時間應該whatsapp同佢講咩好
雖然我都知最後都係要時間比佢自己諗清楚

同ex一齊左7年 認訂咗對方係結婚對象
點知佢返工識咗條女 背住我flirt 俾我發現咗
佢唔想斬欖 又唔想放棄我 話遲早會同我成家立室
最後我決定離開 無謂令自己辛苦
就算佢今次揀咗我 難保佢唔會再搵第二個

以前嘅我 事事以佢為先 搞到冇咗自己
離開咗佢 先有時間做一啲自己想做嘅嘢
多咗時間陪屋企人朋友 多咗時間俾自己獨處
亦多咗時間去增值自己 我連master都讀完啦
或者佢只係我生命中嘅其中一個過客
等我去好好學識愛自己
rmb you're worthy of love too!

哇 一樣

毒撚

開始走出黎 你都加油
依家係諗番仲有啲痛 我依家先廿幾歲
未試過有好親嘅人過身 不過果陣有大概感覺應該差唔多
比起分手 果下我覺得一齊咗咁耐嘅佢似死左多啲

仲以為會俾人叫做好好男人
點知一下子就跌到谷底

屌 我都係拍拖冇咗自己 連朋友都冇咩
一開頭都幾難move on

係呀無辦法，本身一齊做野
分得手無可能仲係同一個地方做野

我都有諗過死自殘嫁
不過死又點who’s fucking care about you?
對方就喺度happy緊 你朋友就自殘

你多啲陪住佢囉，佢搵你嘅時候你開解下
雖然真係冇咩用但係叫做有個人陪下都會舒服啲嘅
最緊要係佢睇開啲，知道好難
比少少時間聽佢呻下

絲打好勇敢，決心離開佢
我依家都好努力搵緊自己
以前一味就係諗住點點點驚佢唔識照顧自己
加油

我都係咁，啲朋友好耐冇搵過
不過一聽到我有事就即刻開解我聽我日日呻
好感動

冇你咁好彩
叫睇清楚咩叫真朋友
不過都學識唔好太重色輕友

十幾年青春咁就冇咗sad
冇諗過結婚咩？
真係冇彎轉？

太不切實際！活在童話入面死唔少女人

拉
點解依家連登熱門咁多膠post

同女朋友拍拖6年（做左我老婆1年）
未試過搵過其他女仔出軌
ig follow 全部都係貓貓 狗狗 兄弟既ig

作為一個雄性個性 天職就係交配
但作為一個男人 如果淨係想屌閪同畜生冇分別

再加上 冇時間分神去應酬其他女仔
對住自己條女花左部分時間

睇住 條仔一定會食回頭草
男人係仆街既生物
千祈咪撚信佢

😔😔😔😔😔😔😔😔

😞😞😞😞😞

價值觀唔夾既話一有啲原則性問題要溝通既時候都幾係野
加油呀巴打 其實我都叫放低左ex然後識左現任
只係好難放低呢種被背叛過既情緒

依個世界實有人未玩夠 實有人唔珍惜你 咁兩極化分男女有咩意義

重點 唔係其他男仔點 係你身邊果個係咩人

Pull

拉

一夫一妻制係耶教嘢嚟，你信教同搵另外一半都係教徒，咁未少好多呢D煩惱囉。你喜歡嘅都唔係果種人，但又要追求人地果個圈嘅嘢，係難架。你睇人地Mike Pence夫婦就係典範嚟。

所以伴侶所在既圈子影響都真係可以好大 我ex都係咁
絲打你應該好心寒 一齊成長既伴侶變到而家咁 攬攬
不過你同時都可以趁呢段時間做番啲你呢十幾年想做 但因為佢而冇做到既野 開開心心咁過

你自己個格係鍾意渣男然後屈曬所有男都係一樣
典型臭西覺得自己受害者
自己眼光差投資失利好心就米周圍怨啦，肉9酸

唔出去玩女人通常都係毒撚 D女又話悶啦
條仔識講笑 唔悶 咁就緊係出去玩女架啦
唔係邊練到講野咁識LUM女?
搵到個專一又唔係毒撚既男人 既可能性同中六合彩差唔多
唔出去玩又點識LUM女比到生活情趣?

其實香港女仔好多都係咁 有時聽到d同事講點樣騎牛搵馬真係聽到我呆晒 有d重要係就結婚tim 我一路都以為係我班同事係臭雞港女啫 點知就係呢個時候俾我撞到個朋友拖第二條仔岀街 個時佢有個一齊左6,7年嘅男朋友 呢次之後我發現其實我真係好天真以為呢個世界重有一心一意嘅愛情

我都係
已經進化到識返屋企就得 其他唔理
隻眼開隻眼閉

有無諗過其實唔係咩新鮮感
係愛情既感覺
你兩個一開始係因為愛情既感覺走埋一齊
耐左或者唔去經營，變撚左乜鳩野親情感情
有 d 人會接受無左愛情剩返親情感情
但有 d 人選擇唔接受

講真如果你要親情感情就足夠既
當初就唔使拍拖啦
攬住屋企人過世唔好？

點解我專一反而佢唔要我 分開左3年仍然始終如一

叫雞冇問題
唔叫雞先係毒撚
咩logic？

a0毒撚你咪又係睇人唔上眼

物以類聚
你咪又係同人差唔多生活先會識埋差唔多既人

你個名

要接受對方間中要食下零食。

巴打係女人角度黎講，整木工、野食呢啲手工嘢係情趣黎 雖然知你prefer放時間係有意義嘢如進修，但女人有時寧願你花時間陪佢做低b嘢
咁唔通話你唔識體諒佢咩？不如你同佢好好傾下點樣分配時間，講真你唔陪佢咁拍拖有咩意思呢？

講真 女人咪一樣
根本嚟個世界 好女仔同好男仔都有
但係有嘅時候 都係唔知點解會唔係咁鐘意
或者你根本都唔會珍惜佢
所以搞下搞下咪周圍都係player

巴打點解可以咁灑脫呢，我拍拖三年半初戀，主動提出分手，三個月之後我好後悔，搵返佢先知道原來佢拍左拖lu，當初大家都係初戀，以為感情唔會咁快忘記，即使分手都記掛大家（至少我提出都有記掛）點知佢move on得好快（都係好事）但而家變左我日日係到思春，每次以為自己進步左，一睇到ex同新仔既story或者近況，我就去返level one咁 ，好辛苦 ，感覺每一日都係咁，唔知幾時完。

有啲拍拖仲去叫雞 環吹，有啲穩穩定定拍拖 又唔葡，咩人都有

玩app既男人特別差

見你仲有add佢ig就知你原地踏步緊,痕心d del哂佢啦

ching你數學小學程度？

上到大學已經發現好多中學情侶散咗
有對直頭係同u同系都散
就知其實中學戀情好脆弱同埋唔成熟
會覺得唔想俾puppy love綁一世
要move on最好嘅方法就係要open up your mind同進入另一段感情
其實我會建議樓主可以玩下交友app（想認真d可以試下coffee meet bagel嗰d）
唔好聽上面d人話咩交友app點點點
你profile intro講明自己要serious relationship我相信有更多選擇嘅fuck boy play boy都唔會打擾你
同埋個人係pk其實現實識網上識都可以係pk
最緊要自己帶眼識人而唔係用邊度識去judge人
我另一半都係交友app識已經一齊咗幾年仲要比身邊d男仔好好多
當你open up自己去識下唔同男仔
你就會知其實你個ex好不值一提
祝樓主有返自信心早日move on

靚仔有錢有自信

就係唔知點樣可以灑脫狠心d 其實分手三個月後我提出復合 用盡辦法追佢 點知佢開始左新關係 而家仲好難接受

算撚數啦 講左百鳩幾次都唔撚聽
無論男女 有時有d野一解決就係分手

我前男友都係

突然同我分手
原因咩都無，就咁話突然無feel ，又講一大堆廢話去合理化自己嘅行為，嘗試洗埋我腦

我問係咪有第二個佢又否認

但係男人如果唔係搵定下家，係唔會無啦啦咁同你分手

唔好咁幼稚

唔同意，頂你唔順咪想分手

我一見條仔望其他女，立即分手

如何令到個男人唔出軌&第三者

咁係你個社交圈子出問題

如何令到個女人唔出軌&第三者

屌你老母啦淨係話男人，我同條女拍咗9年比綠帽我戴我有冇開post屌所女人呀。以偏概全

我拍拖連結婚依家已經四年。冇出來玩過。
睇你識咩人姐

玩家 就係風趣幽默 吸引好多人
毒撚 就係不懂溫柔 但感情專一
係睇你點喺玩家同毒撚之間取捨

女既咪一樣
再講，女既咪又係玩完之後可能揾傻仔埋單，身邊大把呢類既女仔

唔出黎玩既男人 只會活係小圈子
你冇加入果個圈子 就唔會揾到果類仔
我身邊好多同事朋友都係好好仔
就係冇女色近
利申 工程毒撚

絲打你記唔記得我
你好似好返好多，我過左5個月都未走得出日日都好depress

趁早知好過結埋婚生埋仔先知，起碼以後唔會無條件放晒所有心思向同一個人度。

又係年經..男同女都係會有D咁既人
拍左幾年拖見身邊唔少朋友都比條女送綠帽戴
好睇你自己拍拖係咩方式既姐..自己就一個異性朋友都冇
有D人就繼續三五成群咁出去開P.. 對方接受到咪得

我ex都係咁
身邊所有人都覺得佢已經有下一個
自己仲幫住佢話唔係、一定冇
但其實我都好驚佢真係有第二個...

結婚有諗過
當時大家都認定左對方
有共識大概幾時結婚
男方依兩年事業期，所以知乜提過
當然我都無迫佢
有第三者可以點有彎轉

2x幾年冇拍過拖

通常個個朋友都話覺得佢有第二個
就真係有第二個
我曾經都唔信

有時都會咁諗
我冇咗佢好難過
佢雖然有第二個但都應該會係好唔習慣？
始終大家生活左咁耐突然間冇咗應該好唔習慣

作為一個女人我自問樣樣野都努力去做好

好努力搵緊自己方向
始終之前都係為咗佢去做
付出得太多，可惜係佢此情不再
能共患難 不能共富貴

邊個話。

毒撚溝到女就唔叫毒撚。

溝到女既男性生物都唔會從一而終。 天性黎無得攪。

依排身邊見到嘅男性朋友都係咁
所以真係好天真

叫雞有咩問題？又唔係強姦

絲打真係可以睇得咁開？

自問自己有好努力經營
但係對方無...依兩年佢掛住工作
都算忽略咗我好多
係依個時候有第三者出現
可能佢覺得好fresh終於有得抖下氣

分左手三年仲等緊？

有新既對象對方可以好容易move on到

都岩既
有時搵人傾下計等自己無咁多時間諗起佢
每日都總會有幾個鐘係suffer緊
覺得好攰

諗起真係好仆街
好想大打屌佢一次 佢對我真係好狗
啖氣真係呑唔落
明明係自己做錯然後就推哂落我度

祝第三者呢一世都搵唔到真愛
祝我EX快啲比車撞死

講到尾係唔夠愛對方

記得啊
生活迫人始終要面對
自己一個獨立去處理問題
過程係好艱苦

我係未走得出既
但係我知咁樣頹落去係唔會吸引到佢返黎
所以好努力去嘗試增值自己

同埋佢有第三者啦已經
難聽啲講he don’t give a shit
佢當初分手無故及過我感受
我再係佢生活出現只會令佢更討厭我
或者俾啲空間俾啲時間，當set個期限比自己
睇下佢會唔會有一日清醒

當你好辛苦既時候
得閒上網search下啲文章睇，會釋懷好多
我有時間都會睇下YouTube 聽下啲人講愛情觀
或者可以買啲書睇下

依家再開展一段感情一定唔會再無條件放哂落對方到。
唔係一分手真係乜都無

同埋女人真係要有自己事業
男人話養你千祈唔好信

經歷咗第一段感情真係學識咗對自己好啲
以為好多人生決定都圍繞住ex
耽誤咗好多嘢

五年來處處為佢諗最後尾得咗一句「性格不合」
加油呀樓主！

我係仲好愛佢
但每次諗起佢點對我我就好憎佢
覺得佢好自私 只係諗自己
有恨都好過有愛，對自己黎講會舒服啲
唯有將愛轉成恨

真係學識左好多野
有得重頭黎過既話 我想早五年分手
早啲學識就唔洗浪費咁多時間

哈哈
岩呀。 連登好多天真嬌
男人就係會有外偶同叫雞

個group入唔到我禁左幾次？

其實男男女女都係咁，好多騎牛搵馬。我都試過做第三者，嗰一次視係自己嘅人生污點，因為我係明知人地有男朋友依然黐埋去。只係後來見到一幕先至識醒，發現原來佢只係鍾意我嘅錢，唔係鍾意我個人

有能力出軌既男人一定會出軌，天性黎

我又係標哂冷汗醒左

有能力....
唔諗下當初我同佢捱既時候
佢有今日我都有好大功勞
打完齋唔要和尚
有錢就身痕鳩痕

祝佢今年蝕哂d錢

所以我都唔知應該揀有能力定冇能力，講野叻唔會悶定毒撚

我班friend 一早同我講
應該係有另一個

有咩要頂

真心我份人極順攤，一直係我頂佢啲脾氣

Long d 唔夠一個月就提分手

我都而家都想打柒佢
真心佢憑咩同我分手

仲要態度差撚到我以為我殺咗佢父母定唔知點
前兩日仲好地地傾電話sweet 爆，之後就無端端提分手

我真係eq唔算低，我同我所有EX都好嚟好去，有啲仲做到朋友，得佢一個變仇人

其實不分男女，後生都會心思思想出去玩下
最難得係男女兩個20出頭玩夠
而又接受到對方嘅過去，願意拍長拖

雖然就唔係好童話
喺𠵱加太易識/食人嘅社會下，喺對的時刻遇到對的人，兩個都領略過少少拍拖相處之道，願意為對方專一

都幾難得

對既時刻遇到對的人
呢句係真理

我唔同意所有男人會搵定下一家

但係你既情況我同意

我無話你唔努力經營
我意思係個感覺變左另一樣野
你成日都講「新鮮感」呢個字
如果咁諗令你放得低既係 ok 既
我只係覺得，唔好用「新鮮感」去貶低佢同貶低自己
(因為佢貪新鮮，因為無新鮮感所以自己輸左/唔夠好)

第時有 d case 係個男既飛左新女友去搵 ex
又會顛覆你既邏輯世界
到時你又會問咁點鮮我個 ex 仲唔返黎

多謝巴打你嘅同意

Ex做到朋友唔怕現任介意？

咁又唔係成日會搵個啲
得閒嗲兩句

同埋我同我其中一個ex由細識到大，關係似家人多過對象
佢大家都再無個種感覺

我亦唔會限制我另一半任何嘢
佢鐘意點就點
如果我將來另一半係唔comfortable我同我ex係朋友嘅，我亦會讓步

只係我會唔會想同一個對我同對佢自己都咁無信心嘅男人一齊姐

嬸嬸

都唔係信心問題，本身已經唔想知佢以前同其他男人拍拖嘅嘢，而家仲話同嗰個男人有聯絡同見面。

冇男人會想女友同襟兄弟有聯絡見面。

講話完全唔介意嗰啲男人都係呃緊你，心入面聽到唔多唔少有唔好受。

睇吓睇吓就追哂成個po
如果一個人夠愛你 就算你幾仆街佢都唔會走 有咩問題都會拎出嚟講拎出嚟解決
但當佢慢慢對你淡咗 會將你嘅缺點放大 但唔會攤出嚟講 只會收收埋埋
到有另一個人出現 佢係無你所謂嘅缺點 而且比到另一種感覺佢
當你發現嘅時候已經太遲 只可以以一個好樣衰嘅形式去挽留對方
咁做唔係因為你唔知醜 係因為你珍惜 重視依段感情 想一齊解決問題

樓主加油呀雖然我無同你一樣拍咗十幾年 只係你三分一左右 但我都身同感受
你一定會搵到一個珍惜你嘅人

冇人話「冇可能中六合彩」
但女人要諗諗，中六合彩果合會唔會係你

下個會更好希望樓主儘早搵到一個更愛你嘅人

三十都未媾過女
唔知點開始,可能自己太毒

利伸：樣唔差，183，decent

我朋友拍左4年拖
依家比個女仔追
個女仔又後生過佢女友
屋企又有錢 起碼都成半個億
又有車 又靚 學識又高
然後我朋友又犯賤同佢出過幾次街
都唔知可以點
都唔知支持佢定話佢好

可唔可以加埋

唔關幼稚事

係呀，你可以咁講等緊既，同時都裝備好自己啦

完了

哇 巴打講得好中
有時都會諗到底佢本身就係一個派帽嘅人
定係佢真係忍受唔到我嘅缺點 先令佢變成一個咁嘅人

條女既物質 學識 外貌
呢啲野都屬於條女自己
唔屬於你朋友

叫你朋友問心
而家個女朋友對佢好唔好
佢到底有無打算同佢女朋友行落去

如果否定 咁真係早散早著唔好曬大家時間

其實係你以為自己慢慢知道男人諗緊咩

大家都收收埋埋 仲點分邊個愛邊個
兩個都係仆街

條女睇中你朋友啲乜
你朋友唔係咁有自信覺得啲咁嘅好野佢可以佔有成世呀
好心照下鏡睇下自己銀行有幾錢啦
你咁講明眼人一聽就知你朋友至少冇咩車咩樓咩家底咩學歷果啲

講到咁
咁不如有能力嘅女人都一齊出軌
咁先公平啲

我都係唔講以為我殺左佢父母咁
完全同你一樣 有無必要咁

共勉之
佢將我缺點放到好大之後憎埋我了

你搵朋友幫你del啦
然後出去識多d異性
搵多d野做下
比d新目標自己忙下
好快你就唔會好似E+咁在意

咁你又錯喎 朋友佢都大學學歷
屋企人都有2層樓 朋友自己都買左層
車都有部
不過對比條女咁都有一定程度差距既

明丫巴打，但而家呢個時勢出街見到人都難 何況溝女⋯⋯
btw 我覺得而家識女仔好似自欺欺人咁...因為自己都未move on. 夾硬開始好似一波未平一波又起咁...

係喎
又話煩又話忙
根本自己攞黎

係丫..真係快到覺得對方好陌生
好似對方思想已經成熟左 唔同左 同以前唔同
利申巴

其實有無諗過去旅行散心順便識一個？ 或者有冇啲野係你好有興趣想去做？ 已經浪費左10幾年， 黎緊幾十年唔好再浪費啦～😉

好sad but好true

樓主，加油呀！

識人唔一定要開始
聽多d女仔既諗法
了解多d唔同既女仔
諗清楚你想要咩
諗清楚下你鍾意既對像岩唔岩你先再開始
最緊要認清2個人拍拖既目標有冇共識 有咩底線接受唔到

信我

睇到最尾
佢口口聲聲話我唔尊重佢
其實佢有第三者先係最唔尊重我

未諗到，沉澱中
之前都係圍住佢轉
冇諗過自己嘅生活興趣

點樣識？

如果呢兩個字係佢同我講就好喇
但都多謝你呀巴打

一樣嘅藉口...
啲男人可唔可以比人捉到就乖乖哋認咗佢...

Btw,Ex嘅ex都係三年
唔知係咪同一個人呢

要諗架喇， 就黎30歲，搵得黎拍埋拖結婚生仔都高齡啦🙈 蠢左唔緊要，蠢一次就夠，明麻？😊

絲打加油

我同Ex一齊咗四年 都係因為佢對一個細過佢嘅妹妹有好感 最後敵唔過新鮮感 就散了

果陣我都好唔開心 成個人好空虛咁 不過Sad左2個幾3個月 去下旅行做多啲運動 就睇開咗

Time really heals!! 傷心過後就去做多啲鐘意做嘅事 relax吓 會捱過的

一個唔小心做咗姊妹

唔使信佢 你值得更好

大家一齊加油

已經好努力脫離緊
無時無刻都好痛，不過都係果句life’s still goes on...
就算唔捨得我都知要let’s go
佢已經離開咗我
冇辦法底下都要接受依個係事實

我都知，我自己都好驚

絲打可唔可以分享下？想學野

對你下一任嚟講咪有問題 有得打飛機要去叫雞 污糟邋遢

有幾撚污糟呀，你下一任個上一任有叫過雞，你又屌唔落呀傻鳩

你叫嗰隻雞係要比錢的 比錢賣身嗰種污糟邋遢唔撚明？

照你logic, 佢污糟姐，關我咩事？

你去叫雞咪即係認同佢 你唔污糟？

隨心啦
唔好比年齡限制自己

有啱嘅先發展
寧願等5年等到愛你嘅人
都唔要趕30前同個唔愛嘅人結婚生仔

當然30前搵到
你愛佢 佢又愛你嘅男人就最好啦

祝你早日搵到錫你嘅人

你條女知道佢個ex 叫雞，咁佢又污糟啦咁你都好撚污糟喎

如果係咁講 我條女同條ex有感情喎佢接受佢ex去叫雞係基於佢愛佢 有咩污糟？

再講呀，都好撚唔認同你睇法，性工作者就污糟？好撚多都好心地善良為養家，好過啲人偷呃拐騙，你個心應該污糟啲

有感情就唔污糟，幾撚on9 嘅logic 有感情食屎都好乾淨

而家乜撚嘢年代 有手有腳要靠賣身養家？
好多人都好撚慘家 有少少志氣要行到呢一步？

係咪成世未離開過香港呀？ 係咪唔知南美北非東南亞仲係好撚窮呀？
巴打係咪要去幫助佢地用手用腳去搵食

如果你係對自己有要求 就唔會為一時性慾去叫雞
你連少少底線都無 同啲禽獸有咩分別呀

好窮嘅國家靠賣身去搵食就代表啱？如果你係咁為窮人設想 係應該幫佢哋爭取機會去做一份正當職業 而唔係助長人去做雞

嚟睇我個故

係呀，靠你啦 有手有腳，係咪中學未畢業呀，好似真係入世未深喎
再講，香港賣身都唔犯法，有咩錯你笑人做雞？你把口都好污糟，建議你唔好講嘢

巴打咁撚大愛就諗其他方法去幫人
唔好呢頭話啲窮人好慘 嗰頭係到叫雞當幫咗人做善事

禽獸識比錢叫雞？咩禽獸咁勁？我都想養

中文唔撚識睇？我話有啲性工作者係被迫，你話有手有腳好撚易搵食嘛，你教我點撚樣幫呀?

幾年要結婚生小朋友轉移目標
好多都keep唔到

你幼稚園未畢業？駁唔到就叫人唔好講嘢
我笑你姐 講到窮人好慘又心地善良先去做雞 你係咁好心就用其他方法幫人啦

我幾時有話佢地好慘呀真係字都唔識睇？

你都識咁講 咪即係你都唔同意做雞去搵食囉

on9，佢鍾意做雞，我有咩權力同唔同意係睇唔過睇你話人污糟姐，因為你思想污糟過佢地好多

點緊法

真。。。。。

我的確覺得做雞係污糟家啦 好人好者靠同人上床去搵錢

比其他男人屌過嘅女我都覺得好污糟，好人好者比人屌

唔好以為悶既男人就一定正經先得架
悶都可以出軌架

搵多d錢先結婚
唔係事業期 係藉口黎姐

可唔可以加埋我 情人節個晚分手 完全瞓唔到

你估毒撚就唔玩？
係無本事玩姐
如果有少少誘惑 更加容易落搭

樓主好痛苦上嚟呻下係咪都唔得 咁惡㗎咩

有時真係分唔到
究竟係愛，定係唔甘心付出嘅所有青春、時間同心機都化為烏有
但我覺得係因為愛所以先付出咁多
好想要一段簡單而細水長流嘅愛情
究竟世上重有冇人係唔會出軌唔會偷食
會專心一意地去愛一個人

屌我同你一模一樣
利申：差唔多6年 啱啱散

冇錯
對樓主嚟講所有男人不論毒撚靚仔專一與否
最終都會變賤男人
建議樓主先守寡半年抗疫
再考慮下係咪真係想識男仔

仲要因為D 小事而分手
係小到根本可以一笑置之就無事果隻

好可惜
大家一齊加油啦

千祈唔好咁諗，唔需要為咗人哋做錯嘅事去改變你自己嘅原則。 你諗下如果你可以為咗佢拒絕外面其他男人嘅誘惑，同樣地佢都應該要做到。
唔好以為以後同下一個拍拖就應該隻眼開隻眼閉，尤其是如果你本身自己根本接受唔到，只會令自己更加痛苦。
拍拖10日又好10年又好
只要從中學到野，尤其是學會愛惜自己，就唔算係浪費時間。
絲打要加油，要相信世界上亦都有唔少好男人會懂得珍惜你。

唔係新鮮感嘅問題，亦都唔好覺得自己有咩比唔起第三者
男人係人生不同階段會係女人身上尋求不同嘅需求感
例如後生希望比可愛型女朋友仰慕
出嚟做嘢希望女朋友可以支持自己事業
再大啲會希望另一半比到佢家庭嘅感覺
原則上呢啲需求感係會同個男人嘅成熟程度一齊提升
但好多時男人遇到挫折就會又返返去「希望有個女仔仰慕我」個個階段。
所謂新鮮感唔係生理上咁簡單，更深層嘅係需要新嘅關係去填補自己嘅心理需求。
男人成熟又珍惜感情嘅就會自己調整心態渡過呢個時期
唔夠堅強嘅就可能會出去滾
總之呢啲嘢唔係你可以控制，所以你唔好責怪自己
通常呢啲男人人生遇到下一個挫折嘅時候又會去搵其他女人去填補自己嘅心理需求。

其實識人係一種緣份 唔可以太強求
試下以走出自己comfort zone為目標
試下做下搞手搵下野玩
大膽d主動d
fd搭fd自然會識到
唔想有common friend 尷尬既
咩都試下join下學下 當增值自己又得
用apps識人都得 而且大家唔識大家 可以有咩講咩 唔洗就住就住 不過要好比心機維繫 同唔抱好太大希望 係交友apps上面d女仔係一秒有100個人approach 除非你係男神 如果唔係未必揀你

呢個時勢係難d 但係你都要踏出第一步move on
個人move on 左自然又charm d 又會多d女仔想識你
最緊要搵番你已經冇用三年半 作為雄性既自然本能出黎
初戀係好痛 但係過左去就過左去 你遲d睇番轉頭其實就唔係好大件事
巴打加油

利申: O1未分手 大家都係初戀 拍左好多年之後女朋友話未玩過想去玩 想試下唔同既生活 咩sp啊ons啊果d 除此之外其他野都好夾 我話比佢去玩但係要分手又唔制 因為佢覺得我太好只係想同我結婚
所以唔好淨係話男人想去玩 女人一鳩樣 係人既問題
個個都貪心架 諗清楚拍左拖就唔該自制下

其實太早拍拖 最後結果係咪都會咁
8年
中間試過有第三者分開過
後尾復合 但自己其實冇乜安全感
好驚到頭來自己又乜都冇
總覺得得自己一個努力 對方越來越淡
慢慢大家話題越來越少 遠啲嘅地方佢都唔太想去
唔再傾電話 好少氹我
姿態越放越低 自問自己比好多空間
唔想嘅我唔會迫 唔會管住
只係想有人錫有人關心
有時會覺得拍長拖 最後係咪都會散
失望 第三者 等等
然後好快就搵個人結婚
不過再望下自己 身邊一個異性朋友都冇
重心一直放係佢到 生活上咩都以對方為先

我兩樣都有，有愛有唔甘心
細水長流對依個年代既人黎講好難咁

咩人識返d咩人

多謝你

我會嫁啦

「希望有個女仔仰慕我」
So true...

C打咁依家咩狀況？結左婚？

多謝你。好有心啊巴打好感動！你女朋友有呢個諗法正常，其實你應該都會有何況你係男。但新鮮感呢d一時架咋，好快就會厭，你地要加油啊，我身邊超多人初戀拍6，7年 我仲拍緊拖個陣覺得冇咩嘢 而家真係好羨慕佢地 ，祝你幸福快樂丫巴打

男人有條撚
點會唔去滾

多謝你啊巴打
大家一齊努力啦
祝你第時搵到個一拍即合而又心甘情願定落黎既女朋友啦

知道 我會比心機move on 然後再隨緣啦！本身自己都毒 不過知係時候擴闊自己社交圈子 因為一分手就好似冇朋友咁（又唔可以話冇 不過唔開心起上黎好似冇人了解我咁）又冇乜邊個係我真係想傾訴 可靠既（可能自己高要求）
所以第時升番上u真係要比心機識多d人～

咁依家3字頭?

事實係真係唔係想像中咁容易識到人

2尾都話老，我3x咪要自殺

你覺得佢好得閒既, 叫佢又進修下囉
大家都忙既時候就唔會整呢樣個樣

年齡層25歲以下 年青人階段
我覺得男仔係仲幼稚過女仔...

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

兒登質素

你正常聖誕唔一齊過都好出奇啦

又支持自己事業
又希望另一半比到佢家庭嘅感覺

好似好pro咁喎
係咪個個人都一定會係咁?

可唔可以講多啲
要講regression
男女都差唔多啫?
1. 要有好似父親嘅強勢
.
.
2.要物質嘅保證
.
.
3.要有良好嘅上進心
.
.
4.要保護家庭嘅完整嘅安全感

咪撚傻啦
個樣絕對重要過處

岩呀, 屌完就鬆人

樓豬真係on9 你試下搵個毒撚拍拖 包你唔會有呢個問題啊 實對你好撚專一啊

你知唔知點解？因為班毒撚知道自己根本無吸引力 何來周圍玩女人

老公去偷食又同你講咩
個天秤唔係平等既時候
心就有條刺
信不信由你

Sorry我睇每個case都只係睇到表面
始終唔係當事人
如果你用天秤做例子
咁男方自己非處 就唔會介意對方非處？可唔可以咁講

大多數有經歷
玩到爛既
都唔會點介意,反而介意你乜柒都唔識

但調返轉呢處男呢,就會好介意

同時仲要睇所負既責任有幾多有幾重
如果樓又要我買,人又要養,四大長老又要你埋單
你都會有個天秤去度值唔值
有D念頭會變成心魔變成心中刺
差導火線就會爆出黎
唔平等既關係,一定會多磨擦,講撚完

唔好用西方社會套價值觀落東方度
西方仔唔駛養老豆老母
18歲自己搬走
男女各自出錢,經濟獨立
一去到東方,全撚部都係男人負責
都係果句, 不平等既關係只會帶黎惡夢

好仔唔係冇
但換個角度,條女俾人玩到爛玩到臭,就算遇到好仔,好仔都會諗下
人地有腦唔係蠢,擺到明埋單仲要9沖?
淨低既仆街,唔駛多講啦,食完未算囉,過人世咩

同ex一齊左三年 分左兩年幾 依家有時仲會WhatsApp下
仲係好掛住佢 可能依前讀書日日對住 忘記唔到佢

毒撚=專一
因為佢地知自己無樣 吸引唔到人
搵毒撚埋單囉

屌你講真 唔好話靚仔
樣正常 好多都拖一件 心就諗第二件既

知唔知點解？
因為知自己有市場啊嘛

又要馬兒好 又要馬兒不吃草？
痴撚線 你班女人

講真每個人要嘅嘢唔同
有人要安全感
有人要征服感
有人要物質保證
有人想要家庭溫暖

總之你搵到對方係感情入邊最想要得到乜嘢，再睇下佢以前啲對象係點，再諗下你自己係點樣嘅人，大概就知道。

同樣係條件好搵得多錢嘅男人，一個家庭觀念重一個攀比心重，後者出軌機會一定比前者大。

講到尾，大部份華人觀念中
男人係感情中需要女人嘅仰慕，同埋可以令自己增加面子
女人係感情中需要男人嘅呵護，同埋確保自己生活有保障

都係果句你要先搞清楚對方內心最想要嘅係乜嘢
當然係人都想女朋友又叻又靚又溫柔又有錢
但其實你搵到佢心入面最想要嘅特質，甘其他呢啲係可有可無

我識個男仔佢最鍾意才女型嘅女仔
基本上外面啲女點咁靚佢都唔會覺得吸引
亦有男仔鍾意個女朋友識煮飯，溫柔賢淑，對佢來講每日返屋企太太煲好湯叫佢食飯就係佢最幸福嘅事
亦都有男人想搵同自己興趣愛好相近嘅另一半，咁就成世相處都唔會悶

所以人要先了解自己有啲咩特質
有啲乜嘢係其他人輕易取代唔到嘅地方

如果你自己都唔知自己有咩好，你都唔識欣賞自己又點會有人識得欣賞你

朋友介紹？？

太傻啦你
就算有女朋友
大把男人都係會約其他女去玩去睇戲
搵ptgf，騎牛搵馬搵女人
搵啱就飛咗你
唔好睇到感情咁重要
唔知佢哋幾時真幾時假

我個ex以前係毒撚，經過咁十幾年改變依家唔係毒撚就可以出去玩女人 即係佢一有改變我就應該飛咗佢？

男女都一樣

好中
到頭來我生活真係冇保障
分咗手一無所有

睇咗月你第二個覆
咁我可唔可以總括為:

要搵到同話畀人哋知比自己嘅「好」
要明白自己最想要嘅係咩 作出取捨 搵最可以滿足自己嘅對象

如果對方對自己嘅吸引點係滿意嘅 就ok啦 其他嘅後話
如果對方唔覺得吸引嘅 就去了解同製造對方覺得吸引嘅特質?

sorry啲字可能唔係用得好淮準 多謝你解答

俾我搞到由原本講緊人生不唔同階段需求 返翻去基本步--點樣去搵啱嘅人

between, 唔係好明
係講緊「combination of traits」嘅 irreplaceability
定係就咁單一嘅merit ?
因為如果係咁理性嘅人咁諗 遇到嗰個「更多其他人輕易取代唔到嘅地方」或者「其他人更輕易取代唔到嘅地方」咪會積克抛棄個伴侶?

回憶本身都一定係「其他人輕易取代唔到嘅地方」啦, 咪又係有人揼低樓豬?

就算俾你確定到嗰個係對方最重視嘅特質, 自己可唔可以維持/對方會唔會變/有冇人走入嚟話到畀「你」條女聽佢比自己更好

咁可能依個真係一場競爭,你嘅「其他人輕易取代唔到嘅地方」真係吸引住對方嘅「必要條件」嚟

A0請指教

唔記得咗講
如果玩交友app嘅

事實上入面所有人最後都係會明白 人總係喺咁多人之中「揀」最好嗰個
咁啫係話 (代入女性)如果有一個比自己條件更好嘅女仔出現咗係「男朋友」面前, 咪注定會被帽?
所以你覺唔覺得 千祈唔好同會玩交友app嘅人拍拖?

十個男人九個滾 仲有一個準備緊

咁只係證明你專揀有女朋友嘅男人黎DATE啫

一路以來無異性朋友既我早就享受單身了

抵你識唔到
死臭雞

畫公仔畫出腸？

我又唔覺得交友app有咩問題
自己身邊有唔少朋友就係咁認識後尾結埋婚
反而交友app上面有晒基本資料可以filter 出合自己基本要求嘅對象，成功率會大

利申，曾經同兩個男仔約過出街，冇進展冇拖手，但后來成為左好朋友

我諗每個人都會有 must have, nice to have 嘅擇偶條件
仲有就係你試下想像以後自己想過點樣嘅生活
而呢啲生活背後有啲乜嘢條件係你可以自己滿足到
有邊啲係要兩個人一齊努力
有邊啲係一定要對方提供

生活上經濟上精神上感情上都要考慮
所以我先至話做人最緊要首先 know yourself

當然唔係話你清楚自己想要咩就一定會遇到咁樣嘅人，但係起碼有個底可以慢慢調整

講真愛情係一定要有互相仰慕同欣賞嘅成份
嗰啲可以攜手偕老嘅
通常都係不停喺對方身上發現令自己欣賞嘅地方

係男人都想要靚女
但你估有邊個真係可以每10年換一個後生靚女？
去到最尾都係要搵一個適合嘅對成世
可以溝通，志趣相投，又互相欣賞嘅情侶先可以細水長流

絲打你要記住
你要喺有冇另一半自己一個人都好開心嘅前提下先去拍拖

推薦你睇台灣精神科醫生鄧惠文嘅專訪

「我特別想跟年輕女生說，不要幻想透過真命天子來完成自己。如果你一直等著被照顧，你自己的成長不會完成」

「感情和婚姻問題，追根究底，是沒把自己照顧好，身心失衡，狀態失衡，但卻期待伴侶補償你，或幫你導正。更常的情況是，你的伴侶因為你狀態不好，而感到更多壓力。你要讓自己處於一個沒人照顧，也很 ok 的狀態。不要自己很不 ok，又搶著要照顧別人，然後又迫對方給你回報。」

絲打呢段時間好好休息
當係一次機會重新認識自己
自己要成為有營養嘅土壤，先至可以係遇到好嘅種子之後令感情開花結果。
祝你好運

真係唔好咁諗
我相信一個願打一個願捱
真心愛你嘅人點逼都唔會走

咩叫做好朋友？

雖然睇唔明
但係好想聽多啲你嘅故事同感想dm?

未經歷過真係要聽多啲先至可以明白人哋同改變自己嘅睇法

人類總係會犯上前人所犯嘅錯誤 好唔理性選擇
可以俾感性/情感/衝動/依賴/癮/不切實際嘅幻想/短視/片面比較蓋過理性

如果天生男人唔係要靚女 應該依家世界冇咁多後期相處不愉快嘅情侣啩

依家應該愈黎愈多人唔會想食天鵝肉喇啩? 自己唔靚都好少可會越級挑戰,
我就覺得所有人嘅條件都愈黎愈量化, 定係只係我之前未有接觸到本來就係咁嘅"前人的必經階段"?

其實我覺得香港係一個比較特別嘅社會
我哋唔似日本韓國台灣咁傳統觀念係男主外女主內
呢啲地方透過相親，係真係會按照雙方條件同合適度先至見面認識拍拖，以結婚為前提。基本上呢啲地方已經有一啲不成文嘅規矩男女都知自己個 range 喺邊度。

但香港係亞洲社會中女性收入同學歷最高嘅地方
香港嘅女性其實係渴望自由戀愛同意感情為先嘅關係，
雖然好似西方女性咁有學業事業心，亦賺到錢。因為唔使靠男人養所以香港女性好難接受唔專一嘅感情，其他地方嘅亞洲女性會對另一半係外面玩或者去滾隻眼開隻眼閉，係因為佢哋要靠男人養。

當然好處係香港女性係職場同社會嘅競爭力唔單止同男性平起平坐甚至超越好多西方國家。

但同時香港女性又保留左好多傳統觀念，例如希望男方比自己強，可以照顧到自己。亦要面對好多傳統價值壓力例如30歲左右就要結婚，如果唔係就會跌價....

簡單來講就係香港女性要面對西方職場觀念同東方家庭觀念兩者之間既衝突。
造成香港女性比起其他亞洲女性絕對會辛苦啲，
因為唔願意「往下嫁」。
相反香港男性，永遠可以選擇經濟能力比自己差嘅女性，佢哋唔介意「往下娶」。
而經濟能力差學歷又唔高嘅女性，自然會更加注重外表打扮希望以青春外表彌補獨立能力上嘅不足。

由此可見，喺香港學歷越高獨立能力越強嘅女性，係越難搵到合適嘅另一半。

所以我先話不論男女，如果係想以愛情為前提喺埋一齊，一定要搵發掘自己喺收入學歷外表以外嘅專長同特點。

搵到互相欣賞嘅人，而大家又珍惜呢啲特點同專長，自然年齡外表收入學歷呢啲條件可以冇咁重要。係互相欣賞同尊重前提之下，雙方先會覺得幸福。如果喺另一半身上搵到幸福嘅感覺，自然會識得珍惜亦唔會少D受到外界因素嘅影響。

當對方係你身上搵到後生靚女/有錢佬都比唔到佢哋嘅幸福感，就算佢身邊都係林志玲李澤楷，係佢眼中都只有你一個人發光發亮。

利申：後生嗰陣多男人溝，但只係想溝後生女而唔係欣賞你。反而年紀大左，少打扮，專心發展自己事業嘅呢2年，多咗好多仰慕者，當我係女神。唔係因為我靚（老娘只係路人等級），係因為我發覺唔少男士對於勇於追求自己理想嘅女性會由衷地佩服同埋欣賞。至於有展開追求嗰啲，個個比起我後生嗰時認真10倍，就連追求者各方面嘅條件都比以前好好多。

所以我都係近年先發掘到自己嘅魅力喺邊度，亦因此反而唔急住話要拍拖結婚。我有信心自己以後有時間拍拖嘅時候絕對唔會輸比後生靚女。

所以絲打要努力令自己發光發亮，成為值得比人哋欣賞嘅女性

仲有一個貼身故事
我有個好friend 既男性朋友係金融界精英，
高大靚仔各方面條件都好好
佢同太太由大學開始拍拖到結婚都好恩愛
以客觀條件來講佢太太唔係靚女，大學之後亦都冇做嘢靠老公養，所以多年來一直有唔少靚女企圖橫刀奪愛，只不過男方完全不為所動。
我曾經大膽問過佢點解唔考慮自己或者有更加好嘅選擇
佢話佢太太係佢見過最善良同單純嘅人
佢日日返工對住啲心機重嘅老細同事客戶，同嗰啲不停溝佢嘅所謂靚女其實覺得好煩厭
但只要一返到屋企見到太太嘅笑容就咩煩惱都冇晒覺得好幸福。
佢話喺佢眼中佢太太就算變肥變老都係最靚最可愛嘅

呢啲就係所謂嘅特質，你有，其他人冇，其他人點同你爭？

嘩 其實你係咪金融時報嘅愛情專欄作家嚟
長文
睇咗三四次

老實講 我依啲低層次 開頭睇 好似好女權 又天生不能下嫁 又要喺三十歲前有人夠好 可以同自己配對
但其實都係想叫香港女性要提升自己 增強自己嘅內涵 同經濟獨立雖然最尾有個別例子, 冇經歷過苦難而可以由出世至今都可以保持善良同單純(純粹先驗)
但依啲只係同成功嘅女性講嘅啫 你想依度嘅受眾(大部分同你唔同level嘅絲)打又點算?唔通鬧佢地咁到靠唔到自己,乜咁廢架

又唔係個個人都做金融行業咁個人諗野咁經濟化 之後又覺得「很不造作」嘅女性特別有吸引力
三十打後嘅男人(特別係上流社會, 識做生意嘅)鐘情知性嘅女性係好必然 就好似你一開頭講「支持自己事業」其實會唔會係指可以幫手管理自己嘅財備 或者有一個絕對可靠嘅人同自己拼博(又不會出賣自己)

至於互相欣賞嗰part 我睇完你解釋我都明得多啲啦 但最後都係創造機會同概率嘅問題
因為現實多數你想欣賞人 人地未必會欣賞你或者俾你欣賞佢呢?
你以為佢可以展示到俾佢睇你嘅特點同專長 咁咪可以互相欣賞囉? 但點知佢都不為所動
所以我諗你係咪指剩係指增進完關係之後, 鞏固兩人之間嘅關係嚟用嘅

我最近就比較覺得「唔好諗想對方做自己嘅男/女朋友，想諗嘅係自己 想做對方嘅女/男朋友」有用

~吸引力法則

多謝你又再一次留言, 分享自己嘅經驗俾人知
真係啓發咗我好多

其實幫唔到幾多
最緊要嘅人識唔識諗我都試過
不過我唯一唔同係我冇朋友
自己晚晚係公園喊 之後又扮冇嘢
其實好快好d 搵佐工作做之後
不過有時訓覺都會冇啦啦喊